有無人知恆生廣告果二個女仔叫咩名？

有個好似

一睇就知係黑提黑鮑